講真利物浦唔係未試過落後3球反cup

我地真利迷真係未驚過

係

10分鐘都夠入

無不敗爽撚到

收皮啦利

利記輸波=死幾隻黑驚

收皮啦

阿森納可以繼續J不敗

利贏硬

咪燈

輸3球=3萬

阿狗可以保住「不敗奪冠」呢塊遮醜布

信心！

岩呀！分分鍾既事！

2分鐘入你一粒 都仲可以入你6粒呀

佢反cup 你死老母

有道理

我知呀，行狗屎運果時呀嗎，無架啦屌你

有神秘力量 輕鬆cup啦